其實梁漢文好撚正

雖然對比起華星三寶嘅陳奕迅同楊千嬅比較失色，但其實佢有好撚多首歌都好撚正

首新歌 纏綿朋友都唔錯

身邊冇乜朋友鍾意 Edmond ，但唔知有冇巴絲都鍾意佢
好可惜紅歌唔紅人，七友同纏綿遊戲都咁出名，唔計Big Four演唱會，自己個人演唱會得幾次

樓主老母仲正

做咩話人老母

呢排係咁loop七友

佢唱慘情歌幾好聽
不過啲曲風比較單一喇

兵歌始祖 太太！太太！夠特別喇

甜言蜜語沒有 但卻有我這個好友
好心酸

Mv屎塔

聽講好多年前係直播節目爆粗⋯

鍾意"隨時行樂"

得歌本身正囉
梁炳根本唔唱得

講演唱會06年嗰次真係好好J

睇佢做美女廚房就知廢柴

我會找個好人懂得愛識我

佢個人無咩character

十號隻碟超正 成日都拎返出黎聽

個人覺得同年另外嗰隻03四季仲正

然後往後多年愛若是結果

PG家長指引
艦隊

錯先生 一世一次戀愛 流離夜雨雨中花 愛與情 不願一個人 移情別戀 傷了三個心

一再問究竟
好朋友

PG家長指引 好特別

出自eason

唔提老母

又老母